我沒有六隻勞

我貌似砵仔糕
我自細食慣M記餐一號

Kong?

有聲

你似草極唔到的一隻black朱古力

lm

成口一滴滴

我性格無樣好
似一個共國的五毛

高妹

M記餐一號係未Fish O Fish

從來香港 沒那麼多錢只有發夢做
言而今天 為兩餐不吃都慳不到

切割卻又嫌早 這陰莖未試遭損耗
約定那夜晚做 她看到卻邀我睡覺好

係麥樂雞餐

錢我又冇 結婚生仔總 是想不到

難道今日賣力 死做懶做 金勞亦買到

其實不斷用力難以令我磯碌嘢變粗

從來身家 沒那麼多都不會去羨慕
為何今天 令我得不到一分一毫
跟你合照 挺胸收腹總是攀不到
難道不斷用力嘗試令我雙腳企高

我沒有六呎高 我卻會待你好
我會接受你一切的改造
妳似美麗城堡的一個待嫁的女巫
有著各樣法術 一再施法使我迷倒
吃一口送我的蛋糕 以後就不知道
從此只懂去抬頭望你
似對著神聖的海報 做你的俘虜

長期服務 付出不等於你有義務
閒來想想 亦有一點不知所措
感覺就似 聽到聲音可是觸不到
但你一站在人群裡便會把你看到
無從投訴

我沒有六呎高 我卻會待你好
我會接受你一切的改造
妳似美麗城堡的一個待嫁的女巫
有著各樣法術 一再施法使我迷倒
吃一口送我的蛋糕 以後就不知道
從此只懂去抬頭望你
似對著神聖的海報

我沒有六呎高 我卻會待你好
我會接受你一切的改造
妳似美麗城堡的一個待嫁的女巫
有著各樣法術 一再施法使我迷倒
吃一口送我的蛋糕 以後就不知道
從此只懂去抬頭望你
似對著神聖的海報
做你的俘虜 隨傳隨到

我沒有六隻勞
我最愛砵仔糕
我自細食慣M記餐一號
我似個地盤佬 娶左個大国的五毛
每日搏命去做 好似一個癡線傻佬...

住樓的價格一直高

臭惡似地盤佬 今生裏自信遭虛耗
結伴國內女盜 偷我積儲貪我易騙倒

我帶着六隻勞 我貌似吳彥祖
鮑參翅肚也覺得粗糙